{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73722&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주바당쿰다"
    },
    "text": "22年2月に新規オープンしたホワイトトーンインテリアの暖かい感性ペンションです。 ガラス張りの窓越しに見える石垣や海は、都会で疲れた心を癒してくれます。 周辺にはチャーム·チャンとチャーム·チャンがあり、車で5分と6分の距離に位置しています。 また、車で28分の距離にはセビョルオルムがあります。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設が提供されます。 屋外バーベキュー施設は提供しておりません。静かな住居地域の特性上、過度な飲酒歌舞及び、、または喧騒な行為はお控えください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、訪問客は立ち入り禁止です。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットと保護者同伴なしの未成年者の利用も制限されています。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬、爆竹などの使用も禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのオープンはいつですか？",
            "answer": "22年2月に新規オープンしました。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "チャーム·チャンとチャーム·チャンがあり、車で5分と6分の距離に位置しています。また、車で28分の距離にはセビョルオルムがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキューはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、屋外バーベキュー施設は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での制限事項はありますか？",
            "answer": "過度な飲酒歌舞及び、喧騒な行為はお控えください。また、火薬や爆竹などの火災危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうすればいいですか？",
            "answer": "利用者に責任がありますので、紛失や毀損があった場合はご自身で責任を持って対処してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 349
    }
}